# Доработанные фильтры simplaCms

## Список задач к решению

1. Множественные фильтры - checkbox + исключающая фильтрация,
2. Диапазонные фильтры - возможность сделать любую фичу ползунком(полями) для фильтрации От-До,
3. Фильтрация по цене,
4. Бесшовная работа всего этого с ajax'ом,
5. Подключение и отключени этого дела в опциях

## Инструкция по установке

> Будут изменяться стандартные файлы simplaCms,
> При внедрении будьте внимательны